全民買觀星燈啦 可以逗貓 觀星 野外探險作救生信號

用途太廣 可以自行google

我家主子好中意玩
奴隸我又中意收集唔同顏色比佢玩
每晚放晒唔同顏色係佢面前比主子翻牌子
今晚佢隻隻色都唔中意
聽日我又要搵過d新嘅顏色啦